李嘉誠回應中央政法委指責

【李嘉誠回應】長和資深顧問李嘉誠日前表示，政府應該對未來的主人翁網開一面。中央政法委今天發文批評李嘉誠縱容犯罪，不是為香港著想，而是看著香港滑向深淵。

李嘉誠下午透過發言人回應，對於言論被曲解表示十分遺憾，並指多年已習慣了那些莫須有的指責，永遠會虛心接受批評。李嘉誠又指，最重要的是「寬容不等於縱容，不等於無視法律程序」，又重申不接受任何暴力，包括語言暴力，及對任何衝擊法治的行為。

發言人指李嘉誠由衷希望各方能尋求空間，而非挑動矛盾，讓香港局勢降溫，社會才可展開對話。

#香港電台 #李嘉誠

多年已習慣了那些莫須有的指責

已經走資成功 想講就講 理撚得你

CLS
誠哥根本冇春袋比支共渣
驚你老鼠

剩低果啲香港資產預左任佢抄家

已習慣莫須有罪名

誠哥宣戰未

誠哥

支持誠哥

包括語言暴力

誠哥：你班仆街理解能力合格未？咪撚再屈我！

誠哥直接屌支那

呢啲就係有風骨

人之將死？

誠哥
不愧我次次打風都返工

無限遐想空間

好彩誠哥走資走得及時

誠哥 上半場賺到香港人同蟈人盡晒
今日呢個局面 下半場扔撚番俾香港人同北京

一早走曬啲強國資產啦
怕乜比支那狗屌

講得好

走資

神抽

林鄭係時候出嚟話李嘉誠 “have no stake to hong kong”啦

捉+×坐洗頭艇？

＋x哥點會跪

又重申不接受任何暴力，包括語言暴力
有錢真係好能型

直線話你班生番唔講道理

POPO：你交幾多稅啊

誠哥話講下人話都屌

是旦啦，又唔駛搵食

cls撤咗資果然有骨氣有血性d

不等於無視法律程序

講緊popo?

敢正面串返中共嘅有錢佬唔好話香港 就算全世界都唔多

+x：林鄭have no dick use to Hong Kong

之前試過

誠哥成功建立榜樣 有產階級講咩都有影響力
就好似藍絲見到學生跳閘就追住屌
見到我30幾歲都照跳就扮睇唔到

誠哥心諗資我走撚曬，無嘢好驚
解放軍落嚟我一早私人飛機飛走咗
搵老黑攪我，成班保鑣一打十，再攪返你轉頭都得

屌到起有餘

睇錯 而是看著香港滑向深圳

What is your superpower again？

I am rich.

誠仔：做到首富都要交稅is侮辱

誠哥，怪錯你，可以返黎做我地總統麻

語言暴力串到咁直接

支持誠哥做特首

最重要的是「寬容不等於縱容，不等於無視法律程序」

誠仔好似唔洗交稅？
月入零 不過股息就幾十億咁

撤左資講野都大聲啲

Push

好串 句句有骨

屌

誠哥🙇🏻‍♂️

所以同豬乸扯上甚至行埋過,都會行衰運.
強如老美亦不例外.

有錢人黎講佢算係敢言

食物鏈頂層戰爭

我都睇到呢句

垃圾中共

大把富豪聲都唔敢聲
誠哥真香港人

唔係以為誠哥會驚呀？

誠哥中秋節快樂

呢3個月以黎唯一一個人還拖既商人

係非常敢言

對於言論被曲解表示十分遺憾，並指多年已習慣了那些莫須有的指責，永遠會虛心接受批評。
誠哥好型
幾時出手救香港

誠仔，好波

不提証供起訴，既符合法律程序，又可以做到寬容。

可以焗誠哥靠邊 冇得偽中立了

仲要大家唔好睇小中央政法委嘅壓力
大過人民日報

串得起

有種人走哂資就會開始良心發現，有種人移左民就會忽然愛國！

佢係屌習派炸條友江派黎

係技術上佢份個人入息稅收入係“０”

出錢出力幫家鄉起左間汕頭大學普及教育都要比中國人屌係咩玩法

唔駛睇中共面色真係講句說話都唔同啲

bu你阿麼

中央政法委鬼識普通法
同presumed innocent咩

呢啲先係真香港人
俾人鬧俾人串仲要跪低果啲叫奴隸
一定要反抗

誠哥買起你堆老解用幾個月都得呀

支持誠哥帶頭唔交稅

根本就屌鳩佢 你屈鳩我都慣架啦

講人話就要讚
咪又懶多陰謀論彈三彈四

誠哥堅型

誠哥捐咁多錢比大陸 晚年都係要比土共追住打

不接受任何指責, 特別係你中共嘅指責

誠哥走剩兩成, 駛乜驚中國施加壓力
你估誠哥個春袋咁容易比你揸到

仲緊有錢佬個陣，維尼做緊跟尾狗

佢一句都唔指責示威者 成句野都係屌鳩支那

可圈可㸃

請珍惜誠哥

綿裡藏針

土共最叻係乜
謊言治國
忘因負義
永不認錯

收皮啦 佢9張幾仲求乜柒

你死佢都未死！潮洲佬一嬲都嚇大嘅

依個唔算綿裡啦
直擅抽擊啦直情

有啲黑心, 想睇誠哥開佢波

中共出特工暗殺佢嘅子孫

果然係最強黃絲

你估中共唔洗清算咩
清算到的代價太高

"包括語言暴力"

駁咀中共已經當係大罪啦。

中共不嬲故意曲解
遊行示威就話港獨, 外國勢力, 不愛國

驚你有牙

On99細路仔唔識野？撚係陰謀論啊？江澤民仲做緊總書記果時同李嘉誠好fd架中共內部分習派江派 依家習派大勢但廣東係江派地區 中聯辦班友都係江派架 所以佢係香港點屌習派都冇野

你睇吓貪錢奶共果班廢柴，再睇吓已經唔駛奶共既+x...

誠哥幫香港獨立，願今生今世做你奴隸

李老闆旗下有乜大眾品牌呀？

大家睇到冇比中国渣春袋既人先有語論自由，今次比中国贏左誠哥就返加拿大，我地就要日日要高呼中国勃起了

地產佬，最後一個位良心

佢本身就係個春袋

推

Mr Li's Greater Hong Kong

你啱

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

不過佢撤資係怕習派強勢到食埋廣東省

宜家普通人講錯野都莫須有啦！

+×捐咁多錢去中國
依家中國就搞尻佢

阿夕切哂資，又90 幾，驚你有牙大陸9

從佢頭兩份廣告都冇指責啦。佢係好似老人家長輩咁勸。

支持誠哥。we connected

之前都睇新聞 集團仲有14%資產係中港

汕頭好多嘢都係誠哥出錢 宜家逼我哋誠哥跪地？

其實今次咁勇係咪又收到風中共將會收皮

又比其他人行前幾步

咁多人覺得佢良心發現？佢話對我地網開一面，即係由頭到尾都覺得我地係有錯，同佢係帶頭剥削我地架，iq300連登仔仲pure過d港豬港女

支共收唔收皮都唔關佢事啦都走哂資了

佢家族既地位真係洗撚俾面中共
now新聞台乜都講得你估tvb咩

可以判完確認有罪但特赦

90幾啦

誠哥做大台ok?

誠哥表示，我驚都未驚過

支持誠哥繼續為香港人發聲

Popo:死廢老 無份交稅死撚開

突登強調包括語言暴力

都估到誠哥會撚狗
專登講啲唔講啲
比個氹人地踩
點知真係上釣

根本誠哥咁講合情合理為局勢搵出路
果班撚樣只係想殺晒反對既人梗唔岩聽

你咁講我係唔會驚咖.jpg

希望victor Richard 識諗

右邊咁似terry既

就算唔係一巴一巴打落政府同中國度
起碼講返d似人嘅說話先
儘管人以前略好多人水
但一樣都養住好多人

誠仔

Victor出名on9

共產黨宜家文宣不停將示威歸咎本地財閥、貧富懸殊。。
點知十年前香港人最憎，話係魔鬼嘅李嘉誠近年內已經贏返哂港人支持，宜家應該係全香港唯一可以服眾嘅人

李嘉誠幾時出黎一齊嗌下光復香港時代革命

分散投資

如果啲資產仲係中國唔知誠哥仲有冇風骨呢

咁撚串

又重申不接受任何暴力，包括語言暴力

老解有一萬駐港 搵一百個去搵佢，班保鏢都保唔住

一早清緊

佢雖然業務主要已經唔喺香港
但仲好心系香港

啱，誠哥或成最大贏家

咁樣講同反台冇乜分別

搵唔搵到個超級富豪咁講野先
誠哥仲要係超坦角
千憶新抱個老爺一早縮返入佢老母個肚度啦
誠哥出手救香港,我打死你一世工都冇怨言

連颱風都能夠控制嘅男人

暴力包括語言暴力

唔交架
股東分紅唔駛交稅

明比說話呀爺聽

誠哥一年份糧得12蚊
唔夠交稅正廢老

身處香港夠膽即日還中共拖既人我諗得佢一個

誠哥好耶

雖然誠哥都係大仆街 不過我明白the enemy of my enemy is my friend

移民愛國班撚屌真係必須死

李嘉誠成百歲人仲要同中共舌戰

誠哥叫曬旗下員工出黎遊行應該都有十萬人

佢同姓李姓郭果班級數上表現晒出黎

有骨氣 藍絲應該 不住+X物業，擁有者全部賤賣

如果誠哥係咁易捐少少錢比班被拉小朋友都不得了啦

次次打唔成風都賴你, sorry囉

說黎搞到誠哥上前線

全球法治排名得82既國家有咩資格講法治？

最大疑問雖然走咗大部分錢，但始終總部同成家人喺香港，中共痴起來人身未必安全

其實真係驚

誠哥最黎會唔會比中共逼到支持我地抗爭？

李生會企錯邊架咩，其他啲香港有錢人真係未訓醒咁，尤其係去聯合國個啲

誠哥不愧為最強黃絲

誠哥 we connected

你覺得中共有錢啲定佢有錢啲 邊個保鑣勁啲

比支共100個膽都唔敢郁誠哥

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

誠仔不愧係真香港人首富，智者
不枉我幫佢打工十年仲係乜柒都無

好醒
錢賺到盡
樓價比你推到高一高
高位就走曬
留低d傻西接盤俠
賺完錢而家就幫香港人出聲
食盡兩邊著數
真心我偶像

無春袋比人揸手，講句野都型過人。

有錢就係最強超能力

江派人果然厲害

啹喀黑水打頭陣

老公

3 百佳 屈人字 瘋宅

話佢走資但其實佢係大陸仲有唔少資產生意

誠哥講到明：中共你收皮啦，比你屈左咁撚耐，仲有破壞香港法治嘅係你同班死黑警，睇香港點樣收你皮。

We connect 誠哥

最強黃絲

做商家使唔使做埋特首同中共鬥過

Connect到誠哥

佢預左

Popo: 李嘉誠乜水呀

SHK而家要比黨委入董事局

李嘉誠都咁屌 有撚緊

+x 心諗：

當分紅比番共匪

係話佢做生意同做人

走晒資條J都勃得硬啲啦

屌你今晚金鐘哀悼會冇人講???????

國安/特工>保鑣
民不與富鬥 富不與官爭

以後唔屌誠哥了

李嘉誠有國家級別既情報料啦

推
［重要］唔係唔比大家唱歌
首歌係激勵大家繼續抗爭
但最弊好多人以為唱歌=抗爭

新屋嶺集中管
失蹤兒童
秘密警察
離奇自殺
狗狗報串熱線
北京企圖控制商界
蒙面法
以上關注度比一首歌還少
你睇下Twitter d retweets 同likes 就知
公平咩

如果個個唱完歌之後 推番d 正經post
咁就一定無人屌

係 由得佢 預咗要收歸國有
好似霍英東咁

HKSAR

LKSAR

誠哥，再俾d力!

又話係江派😂

Popo:廢老稅都唔使交就收皮
事後Popo圍爐：咩係股東？咩係分紅？

廿幻人

睇黎誠哥係特赦派

藍屍好多都係公屋綜援

Lee Ka Shing

誠哥保鑣仲要冇槍

你覺得係誠哥驚冇咗呢14% 定係中共驚誠哥撤埋呢14%

嚟緊十一準備迎接10號波

總部無咩所謂 家人難攪d

誠仔好野

誠哥買裝備俾示威者一早解決成件事
根本香港係誠哥
彈出彈入又得

包容就得 寛容就唔得

Agger

語言暴力

15/9 出黎啊大家

笑咗出聲

寫文個班中共人士 到底有無腦

李嘉誠 係全球邊一個國家 邊一個人
都敬佢三分
點解可以蠢到走去批評 一個富可敵國嘅人

李生已經算係有良心的商人了。
比起其他瀨共商人已經高咗幾班幾級
作為香港人，要體諒佢處境

立法 > 執法 > 司法
死左三分二，司法都死左90%

7.21

誠哥走晒資無春袋比共匪鍊住
可以隨時講良心話

誠哥
講野都大聲d

中共有咩人唔敢屌 日日講到想同美國開戰咁

Brexit都係靠呢招食糊！ 【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

點解得佢出黎講?其他富豪就做縮頭烏龜

support!!!!

所以咪on9

佢當然唔係良心發現，係講事實啫，火魔法師呢d法律上真係告得入
你唔係想人走出嚟話你玩火拆鐵係啱先收貨下話都擺明幫緊後生仲要咁執著有錯冇錯
你政治智慧仲pure過d港豬港女

True

玩到咁大 誠哥會出幾多錢出黎抗爭
會有幾多隊傭兵黎香港

包括言語暴力
莫須有罪名

誠哥經歷咗好多
爆seed 了

走咗資係大聲啲
香港班有錢佬學嘢啦，淨係識含到雪雪聲

大陸人一慣就係唔識感恩加啦，以前改革開放初期，咪又係誠哥帶頭返大陸投資，大陸依家咁光輝，誠哥係有唔少功勞，班大陸契弟仲好意思話誠哥，正一係忘恩負義

我愛誠哥！
我愛誠哥！

個時話過份解讀誠哥頭版廣告d人去左邊

No no no!

佢哋講嘢既對象係上面嗰14億人

佢啲保鑣件件牛高馬大 仲要全港得佢一個請鬼佬保鑣

咁誠哥同江派好frd 係事實
江派同習總不和又係事實

傻既，直程係外國買僱傭兵，砌低晒班中共友都得啦

誠哥簡直係偶像

散紙黎咋
D錢搬走哂平時唔洗用咩

媽咪

中共同小粉紅成日都想揸誠仔個袋，家陣誠仔既回應係咪=你連幫我含撚既資格都無

紅色內容真心正，真係句句有骨…

超人唔通會驚你一個政法委咩…

學史提芬周話齋：慳啲啦！我唔會喺度同你嘈㗎…

好波

請問咩係接盤俠

爆了

誠哥幾年前已經開科技樹玩到同以色列合作
派D細路(?)去學以色列科技軍事野
你估支那佬仲有得打咩? 根本尾燈都見唔到

由李嘉誠基金會與以色列理工學院合辦的「科技夾子﹒營」百人師生團昨晚啟程赴以色列，展開為期四天?創新之旅；基金會主席李嘉誠與以色列駐港總領事高史歌現身機場為大家打氣。

一直強調創意教育是投資未來關鍵?李嘉誠，同學生揮手道別時鼓勵同學們：「看多點、想多點、HaveFun、互相照顧。」學生估唔到誠哥親自來打氣，都覺得好興奮，爭住圍住佢selfie，令到機場離境大堂好熱鬧。

基金會是次以色列「科技夾子﹒營」安排?行程，以希伯來詞Chutzpah為主軸，即「無畏無懼」

你估佢冇人係政府度收風咩

大把官想跟佢搵食

李家誠真係真·香港商人

已習慣莫須有罪名支持誠哥，政法委這班惡狗狂吠，全部都係大貪官，吸民脂民膏嘅大貪官！有乜資格吠呀！

14%當係擺響度呃下D傻鳩
就算跌左都唔驚
根本李氏子孫將D心機搬哂去外國啦
支港都冇咩留低

早幾年走晒資，長和系連香港公司都唔係，真係怕你中共有牙

郁誠哥未夠班

走晒資理撚得你班支那狗點吠咩

唔爭氣 笑咗

屌你老母成家都澳洲加拿大

9up下: 可唔可以叫誠哥買起黨鐵 變翻香港人既交通工具

開下長江基建睇下

業 務 總 綱
投 資 於 電 能 實 業
英 國 基 建 投 資
澳 洲 基 建 投 資
新 西 蘭 基 建 投 資
歐 洲 大 陸 基 建 投 資
加 拿 大 基 建 投 資
香 港 及 中 國 內 地 基 建 投 資

根本誠哥走哂佬好耐
係支那佬以為留得佢住

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

誠哥句句有骨 走左資果然唔同d 講句野都勇d

其實呢14%係走唔到 可以賣 賣得出都賣晒 要搬亦都搬晒
14%對一個集團嚟講係好多 只不過走唔到 焗住留係到

你睇返蘋果動新聞,好似兩年前有片話誠哥勁反共,只不過係做樣畀大陸睇
btw誠哥又抽中共水

咁多年比中共過橋抽板都忍得耐

走晒資所以敢講人話

阿高智慧，佢咁樣出嚟廢up都叫幫緊後生仔既，咁777呢兩個月都幫好多啦，又唔見你地拜？
同佢話網開一面即係從來無認同過我地理念，同藍絲口中講犯法就要拉有乜分別？
就算佢走撚晒資都唔會幫香港人一分一毫
你咁高政治智慧咪慢慢幻想落去

誠哥成功反盤

一路衝擊法治嘅只係洪共同支共

中共會唔會搞成哥

佢經過大富豪一獲，應該有諗點保護自己好

四大國綷：偷呃拐騙

外國知識產權
一帶一路，瑞士銀行戶口
洗頭艇，你永遠是中國人
一地兩檢，一國兩制，港人治港，五十年不變

多謝講人話

想要錢就跪在中共腳下！

大陸用語

唔好當人地傻啦，點會走番黎比春袋人地揸

徹曬資，加埋一朝天子一朝臣，同江嗰屆fd，同你呢屆唔fd，以後換屆再睇風，但斷估未來10年佢都唔會再返上去投資，本身又係國際級嘅有錢佬，大把背景，夾佢返上去搞佢？你估搞蟻民咁易，所以有本錢企直條腰出嚟回應

誠哥真男人

Push
@期望連仔幫手壓制fake news
@上連登要用多用腦！
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
杯葛黨鐵商場：齋睇唔買，儲多d錢！
913中秋賞燈晚會，附近連儂牆見！
連儂牆戰線不能倒！修建連儂，有你有我
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 優先幫襯良心商店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！（改9點會少好多人）
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，冷處理fake news/ rumour 、五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會、陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.13 @Template End@

中央政法委喺支那係好大
公安部、最高檢察院、最高法院都係佢地管
佢地唔通會驚李嘉誠返去報復咩

而家閘大大都有

醒目仔黎既
一早撤資
而家驚你有牙

唔好得罪共產黨？

[正視聽] 回應831太子站有假消防謬論

係
佢地欺善怕惡

別讓李家誠逃走

收到 長和系股票一於渣過世

其實誠哥夠買幾豬架F22

市民睇好似好小事,

上流人士睇到就知

777有話過對後生網開一面?
李嘉誠梗係唔會認同我地理念啦，佢最多都係得嗰十幾年命，又走晒資，你送唔送中獨唔獨立關佢撚事咩，就係咁都肯企喺年輕人方面講句說話先難得。你不如問下自己點解一定係要認同你理念先係幫你
幻想?參與抗爭得就從來都唔會對身為既得利益者嘅資產階級有幻想，我只係講事實啫

誠哥！

法委你老幾,有哋走曬資

呢期咩事串過馬撚

習大大???

誠哥如果搞革命我願意參加

誠哥出黎絕食會點

衰啲講 佢都聞到棺材香 驚閪咩

別讓李+x跑了

係得誠哥先敢唔跪

我都係講事實完全唔覺佢有企年輕人呢邊，佢好明顯係同林鄭一樣想快d完
你再唔明死拗既睇多次我最初點覆同睇呢個post其他人點講先

支持誠哥

Free hk

畀人收鳩咗啦
而家have no stake

成世人其中一樣最真心培養嘅嘢畀人收咗
你話嬲唔嬲

撒哂D中囯人就最岩

「不接受任何暴力，包括語言暴力」
曲到直

你今個月家用仲未俾啊乖仔

佢救唔救你都打死佢一世工架啦

打風都9秒9返工

仲要即刻幫中共含撚吹蕭

誠哥走得快 一定有古怪

對於言論被曲解表示十分遺憾，並指多年已習慣了那些莫須有的指責

我用爸爸張卡㩒左10皮出黎喇，今晚拎俾你

「寬容不等於縱容，不等於無視法律程序」

咁佢咁多商場 百佳 港燈呢堆
14%已經比我想像中小 證明誠哥真係有錢到好過份 霸左半個香港既經濟都仲只係佔佢14%

長和3% ebitda

埋到身咩

但係最近比加拿大，以色列話佢中資先死呀嘛

有骨氣

李氏力場防護罩

Richard咪now老細

好似仲有三成收入係中國 真係算係咁啦

莫須有，即係話中央政法委係秦檜。

誠誠建國啦

咁有錢請殺手玩啦仲保鑣咩

之前誠仔好有心機搞間學校
但比人收編左

誠哥有班踞喀兵

十哥幫鄧伯伯打江山時

你班撚樣仲係著緊尿片

10皮咁少

串

支那好似吞撚埋馬雲隻呀里巴巴?

賤種盜國賊真係狗改不了吃屎

[行動]913全港和你慶中秋終極版!

語言暴力： 某d連登仔話佢吸血鬼咪比佢洗白

莫須有：打唔成風某d連登仔入佢數

港獨啊頭
多謝李生送gear比我地

誠哥好波

多年已習慣了那些莫須有的指責，永遠會虛心接受批評。

誠got

如果誠哥真係比佢滅左果3個孫，佢一定會用哂所有身家打撚殘中共都似

x哥

馬雲本來就係靠支共先起到家

成哥有日歸西

香港為佢守孝3年唔打8號又點話!

並指多年已習慣了那些莫須有的指責

搞到間大學排名亞洲64之後就比共產黨派個黨委落嚟吞咗去。

支那都無乜野淨

阿里巴巴佢股權本來就唔多嘅

永遠幫+x哥打工

Alibaba 最大股東係南非(中國)同日本軟銀,馬雲得幾%

但馬雲本來係螞蟻金服大股東(80%),獨立公司,旗下有支付寶同芝麻信用, 你當alibaba同支付寶係合作關系, 呢間螞蟻金服好有潛力,因為有好多data, 但依家比人收編晒用黎玩social credit system,一生既心血冇晒

同埋呢間野因爲半鎖國先起到家

最尾嗰幾句係咪串緊黨報同條粉腸嘅發言

有錢佬既保鏢全部都軍人訓練出身啦
仲要唔要命擋子彈先入到圍

分分鐘係江派小金庫來

但係呢句係中國D古話
21世紀佢可以有外國勢力保護

成哥狼狼地跌一百億叫黑水過嚟

你班街坊軍死得

而家巴拿馬運河重係唔係誠哥話事？
係嘅話唔好話誠哥冇春袋俾支那揸
係誠哥揸返支那春袋
試下巴拿馬運河bam撚哂支那船？

你守好啦 吸血鬼早死早著

成日都話李+x喺大陸啲「投資」當交保護費架渣
班傻西真係以為自己地方係無限機遇 有錢佬都黎投資

九十幾歲怕撚比你捉，隨時死前做比共產黨搞一搞做埋超級偉人，誠哥真識玩

習慣了

假設誠哥出一個deal：邊個國家肯出兵支那，即刻分7成身家比出兵國

唔知有冇國家有能力接或夠膽接？

廢藍：李嘉誠冇錢冇盛先出嚟搞搞震

右邊好撚奸

老實講，大陸你收皮啦，李嘉誠咁撚有錢同有人脈，你而家又五勞七傷咁，佢要做鳩你你都幾撚頭痕下，仲係聲大大

你睇大瘤 幾撚無用
睇返佢取消司法覆核同睇到今日李生2單嘢真係相映成趣

誠哥先屈，奸到睇唔出
btw 誠哥完全唔俾面班閪共

f cn

大陸哩恩將仇報 忘恩負義都唔係第一日嘅事啦

成日話有錢多數奶共 誠仔話比我地知
有錢到某個地步根本天不怕地不怕
啲所謂老闆有錢佬諗下點解自己做唔到第二個誠仔

咁既年紀，名聲比金錢重要

佢個人財產超越好多豆腐渣國家，佢冇情報網絡我打死都唔信

多年已習慣了那些莫須有的指責

支持誠哥！！！

Trump

已經打緊貿易戰
呢個時候仲要激嬲誠哥

小心到時送份大禮比祖國慶生

誠仔都屌共，係咪代表共匪時日到了

誠哥心諗“你班仆街我捐咁L多錢講句真話都屌？正L樣，以後唔L再課”

佢不只敢言，李二少更是利用香港電訊括晒香港股民的老本

佢真係人嚟
走資
都因為睇到香港會有今日
獨具慧眼
服

佢收風好準

好似當年社會普遍未吹風要收返香港時

佢已經洞悉先機

佢個仔呢？

好似佢架坐駕係BMW 750 特别訂造版有防彈功能。連車底都防彈

中聯辦唔係比人清洗過黎咩

李加剩都唔係咩好人

囤地害死香港人，再同政府勾結。

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

支那果堆都係靠鎖國起家架啦

乜柒qq百度 用過google撚有人用佢咩

佢同許家印fd底

完美演繹咩叫富可敵國

以前歐洲小國咪又係請僱傭兵立國

串過碼頭咕哩

講得好呀，首富！
莫須有既指責，正！

如果請得到以色列最好。空軍陸軍喺中東超級無敵。解放軍肯定收皮

呢個真係唔好信
地產商入面長仔係出名貨如輪轉
一有地就起 一起好就賣

真係堅有型

對唔住誠哥

唔撚曲解嗰個就唔叫支共喇

林鄭要搵地產佬祭旗 佢唔順氣咪出來講兩句囉

d 社會矛盾一大部分佢都有份造成啦

我自已私人經驗
用誠哥黎做文宣勸服長輩好有用
話誠哥都走資同支持年輕人
真係幾有說服力 （就算我自已唔信都好）

幾時肯比香港打八號波

push

因為佢撤左資

中共係全世界最黑既罪犯喎，縱容罪犯先係愛國嘛

誠哥今次真係贏番晒香港人支持

好型

5%

可能都無

有啲咁嘅嘢

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

如果呢出戲係支那夾埋李嘉誠一齊演呢?

最後特赦曬 以後個個當李嘉誠神咁拜?

我唔係要網開一面 我要雙普選啊 屌你老母

我AV男優出道跟9個鬼佬一起操你媽，我雞巴太大一不小心把你媽草死了，只能拖去隔壁當姦屍獵奇片的道具了，用完把你媽屍體剁 了給你爸當飼料

火葬場的老王告訴我，你媽糊在鍋底扣不下來。 你爸去救她的時候被靈車漂移撞死了。 兩人情侶套餐9.9打包了骨灰飄酒人間，你個廢物小孤兒還不趕緊去火葬場看看你的爹娘？

支那豬 中國狗

風間真

偶像，以後落翻百佳買嘢

早兩年逼佢出聲
佢私底下揾外媒話 有個有錢佬俾中共逼表態

誠囝真男人

之前誠哥俾幾百萬人”曲解”都冇指責我哋

應該問李嘉誠幾時清算中共

誠誠

Yah.

就算係都唔會明刀明槍咁打
最多係經濟上用計搞死支那
以佢能力實可以

基金會是次以色列「科技夾子﹒營」安排?行程，以希伯來詞Chutzpah為主軸，即「無畏無懼」。行程包括讓學生參與軍事及反恐訓練，體驗以色列人在不安環境下解決問題的迫切感。學生們又會?沙漠渡宿一宵，學習以色列人在乾旱土地上?集體智慧；亦會遊覽馬薩達歷史遺跡及死海。訪問團將前往以色列理工學院並聯同該校優秀的科研學生，分組往訪多家不同階段的初創公司參觀，體現如何實踐創意理念、營運增長以及籌募資金。「科技夾子﹒營」活動於下周一結束返港。

大大巴車落去

支那冇李嘉x，你會發展得咁快，做經濟第二國。

唔好咁衰口

有讀過書就知網開一面唔等於要全部人都放，只係要求只對犯法既人懲罰

李嘉誠話中有話

你就死

次次打唔成風都懶佢

塞佢老母臭西一拳

發財立品

係窩 成日有連登post話俾人捉
我都好想有藍絲跟蹤下我
等我幫大家清理門戶

多年已習慣了那些莫須有的指責

香港好多人都係
幾年前已經以胸襲警 宇宙首例

已習慣了那些莫須有的指責，永遠會虛心接受批評。

呢兩句係咪相沖?

有錢同就死真係玩撚晒

香港人一向為李嘉誠打工
而家佢為香港出聲

李嘉誠買起哂歐洲 白人做佢隻狗
北方一路所寄望既野比誠哥做到左
又一次證明自由社係幾重要

佢個文膽值錢呀

你讀咩書?想知典故得出唔等於要全部人都放，只係要求只對犯法既人懲罰
spin撚夠個字風向未?

真係不得不佩服+x
步步棋都行得咁準

支持誠哥！

想知微博班支狗有咩反應

即刻屈誠哥係大台

德國戰線投票要人！！！！！要快！！！

擺明串對家唔虛心接受啦

佢老人家應該真心睇唔過眼
上次幾句詩 又唔聽
講多少少 又少鳩氣 仲鬧返佢
今次出文直接屌

一個國家連包容同縱容都唔識分
可來談法治民主自由

佢咁回應就等於開火啦！

第一個有錢佬反駁共產黨

誠哥生意佔大陸將個% 驚鳩你咩

Push 915

誠哥心諗：話你on9驚你嬲

因果由國 容港治已
黃台之瓜 何堪再摘

[別讓李嘉誠跑了!」

誠哥：你唔好以為咁樣我會驚呀

呢句真係唔係個個敢咁樣回應

支那迫誠仔歸邊好不智

誠哥好野

支那法就識

多年已習慣了那些莫須有的指責，永遠會虛心接受批評。
誠哥，就憑你呢句，我願意為你打一世工！！！！8字波都返工又點話

請誠哥買島建國

莫需有。。。
以誠哥嘅人脈同地位
有什麼可以令小熊維尼要開埋呢d 無無謂謂嘅嘴砲呢

佢做到90歲先退, 馬雲55 就被人食左副身家收皮

距有加拿大藉,中共派殺手黎殺加拿大人亞洲首富實推上外交事務層面....

哼 點可以話我嘅誠哥就死

支那種求緊誠哥投資大陸 起幾間人造肉廠 非洲豬瘟搞唔掂呀嘛

我隻深藍(深度智障)老母以前都係誠哥fan, 重好記得佢成世日淨係買過一本書, 就係誠哥金句果D呃錢書重要唔係自傳因為佢唔會識咁多字去睇, 但自從今次之後竟然屌誠哥

諗起馬雲之前仲暗串過誠哥

但係佢弱智, 同Elon Musk講野條片上晒Reddit, 新聞國際版, 響度詐傻扮懵

李嘉誠已經跑了

柒婆嘅回應係
佢唔止要撤回送中
佢仲要撤回四大訴求
你唔妥協 就要升級！

【913升級? 升撚咗去邊】
914 915 拆鐵! ⚑
站站都要人⚠️

支共真係唔識死
好玩唔玩玩鳩誠哥
誠哥幾十年前接濟你支共戈陣
支共仲係一窮二白咋

Li Ka Shing Administrative Region

其實網開一面即係暗示特赦 即係釋放被捕人士
誠仔

我都覺得係

即刻出街貼文宣

有冇諗過文宜可以咁貼？

-五大訴求，缺一不可
-政府施暴，市民不是暴徒
-15/9銅鑼灣東角道見
-721，警察唔見人
-831，警察打死人
-新屋嶺，警察強姦少女
-多謝勇武，絕不割席
-不割席，不篤灰
-兄弟爬山，共同努力
-不唱k,唱文宣
-不玩嘉年華，做行動召集

非鼓勵送頭，有用可以諗諗：

全港幾萬人一齊踩上新屋嶺屌狗！！！

誠哥
我願意為你打一世工

冇14%，係支港加埋14%